李東海小學教師墮樓亡 校董會大比數通過即時解僱校長羅婉儀

東華三院李東海小學教師林麗棠，今年 3 月懷疑因不堪工作壓力墮樓身亡。學校法團校董會成立獨立調查委員會，上月底提交報告，校董會今日審議報告後宣布，校董會不接受羅婉儀提出有條件辭職，大比數通過即時解僱她。

列席校董會會議的東華三院執行總監蘇祐安在會後見記者，指羅婉儀管理學校的方式不理想，和同事溝通不達標，處理校政亦無充分諮詢，校董會討論後認為，羅婉儀需要對事件承擔責任，雖然她提出免除繳付 3 個月代通知金即時辭職，但這做法不能反映足夠承擔，校董會最終大比數通過即時解僱羅婉儀。